63歲「鳩摩智」為15歲女兒慶生 親嘴照引爭議

李國麟曬出和女兒親嘴的照片，有網友覺得不妥：「親臉會更好……」「這有點過了，好像……」「不是一般都親臉蛋的嗎？」但也有網友留言：「我支持你李老師，我和我家寶貝女兒也親，我老公也親，這是親情和愛，有些人就是矯情，自己私生活亂的一塌糊塗，人家親親自己孩子，單純的親情卻要被褻瀆！不理他們！」「父女感情真好，都說女兒就是爸爸上輩子的情人~」「齷齪的人看什麼都齷齪。」

面對網友的議論，李國麟女兒李沅薐也在微博發聲：「很失望，真的很失望。本想與大家分享這美妙的一刻，只是純粹的與大家分享，沒有奢求過大家的祝福，但也沒想過會引來這麼多的唾罵。女兒親爸爸，一個傳達愛意的舉動，在我眼裡，我看見滿屏都是父愛，在你們眼裡卻想到亂倫。一個發自親情的吻卻被人們說得如此低俗，我真的感到很可笑。」圖為李沅薐慶生照。

原文網址：

大奸角

鬼父

唔知有沒有利申

錫下都唔得咩
好似幾好波

鬼父
禁室培慾

試諗下如果個女係欣宜
結果會唔會一樣

估唔到鳩摩智係淫僧

錫咀有咩問題呀？

有啲波路

講得出佢係鳩摩智起碼都三張野

冇問題
搞野都冇問題

冇事嘅

bok 5 dou

old

個女好愛老豆

十一哥

佢隻手拎緊啲咩出黎